裁決本身不會有太大影響——美國可以上訴，而且由於美國拒絕任命世貿組織上訴委員會的新成員，最終結果是法律上的不穩定。 中國正在贏得貿易戰，Tim Fernholz, 2020年9月15日，Quartz 
 眾議院議長佩洛西本月早些時候表示，民主黨人拒絕削減2萬億美元以下的開支。 根據高盛公司的預測，國會可能會砍掉第二輪經濟刺激計劃 
 有些顧客如果不能在外面坐下來，就會拒絕一起用餐。 選你的毒藥|尼克·曼科爾-比特| 2020年9月3日|食客 
 因此，在2017年，科爾放棄了Netflix提出的100萬美元購買《I May Destroy You》版權的提議，因為這家流媒體巨頭拒絕將版權使用費包括在交易中。 Michaela Coel如何說出尷尬的真相|Eromo Egbejule | 2020年8月30日|Ozy 
 我們對年輕觀眾的看法是，他們拒絕用任何媒體品牌來定義自己。 “沒有足夠的錢”:美國數字媒體出版商遏制國際擴張 
 現在，在這份拒絕離開的紐約政客名單上，或許可以再加上一個名字:維託·福塞拉(Vito Fossella)。 骯髒的Pol Vito Fossella會取代骯髒的Pol Michael Grimm嗎? David Freedlander | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 為什麼它表面上的發言人拒絕回答“是”或“否”的問題? 加拿大石油商如何粉飾Keystone管道|Jay Michaelson | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 本蘇桑說:“我告訴他們，這是在毀掉自己的生活，但我不會拒絕。” 接受監獄後的著裝|凱特琳·迪克森| 2014年12月8日|每日野獸 
 我拒絕被反覆虐待，尤其是被一個聲稱愛我的人虐待。 克里斯·布朗和德雷克的恩怨仍在繼續:布朗聲稱前女友Karrueche Tran和德里茲有過一腿，Marlow Stern 2014年12月7日 
 還有一次，他修改了程序，使高分表拒絕顯示他一位同事的姓名首字母。 “小行星”&玩家時代的黎明David Owen | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 她知道珍妮特是自由自在的，做夢也沒想到她會拒絕，心想:“我得救了——就目前而言。” 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 他們肯定會問這個問題，也許還會拒絕貸款。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 他要吃奶油和蜂蜜，好叫他知道棄惡擇善。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 好吧，我們必須用一把普通的軍刀碰碰運氣; 他們無法拒絕; 我們的人更強壯，更高大。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 這似乎是我所聽說過的最淒涼的希望，但傑克的痛苦是如此強烈，我不忍心拒絕。 離奇的故事|各種